Skyline 天劫 都有第二集

無人機放核彈果幕同上集有咩分別？

今集係另一個人角度？

反而想知最後果隻紅眼外星人係上集男主定今集男住個仔

btw呢套野都出到第2集

Ace機師rip

屌你呢套垃圾都有第2集

嘩,呢套一定要BT黎睇呀

Peter仔好撚吹奏呢套嘢架

如果Battle: Los Angeles出第二集會唔會好D?

有望角逐爛蕃茄

覺得上集幾好睇

明顯無錢拍，俾story board你睇

唔係wor
個尾好正

佢變左怪獸都救老婆

變左大製作咁

呢套都有二，咁龍珠第二集有望 我要睇比達

吹嗱